# Утилита TcpLink #

Позволяет создать сервер (IPv4), который будет транслировать все входящие соединения на указанный удаленный сервер. Поддерживает одновременное подключение 20 клиентов. Выдает статистику по переданным данным в консоль.

В момент подключения клиента инициализируется соединение с удаленный сервером, если оно было успешным, то считается, что канал был создан и утилита будет передавать данные по созданному каналу в обе стороны. Если соединиться с удаленным не удалось, то утилита закрывает входящее соединение. Если в процессе работы соединение на одной стороне канала было завершено, то так же будет завершено соединение на другой стороне.

Практически утилита позволяет пробрасывать порт во внутреннюю сеть, выступая в роле своеобразного NAT. Или выступать посредником для имитации разрыва соединения в рамках одной машины для утилит работающих по сети.

Если запустить программу с ключом `-h` или `--help`, то будет выведена информация об доступных аргументах:

```
Options:
-s <remote ip address>
-p <remote port>
-lp <listen port>
```

Ключ `-lp` задает порт который будет "слушаться". Сервер слушает все интерфейсы. Ключи `-s` и `-p` позволяют указать параметры соединения с удаленным сервером.
